1935 黃大仙往觀塘方向龍翔官中有狗

推1

推2

推3

P牌推唔到

推

推4

推5

推6

推7

推8